手足被控暴動

推呀

⚠️ 手足被控暴動⚠️要案發影片

編號：#EVI030
案發日期：2019年9月29日
案發時間：5:00 - 5:35 pm
案發地點：金鐘道
需要視頻：手足於金鐘道被控暴動，需要任何於上述時間拍攝到金鐘道一帶的影片 (最好有影片擁有者)

如果你當時在場請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall
Email: fthepopo.dllm@gmail.com

負皮係咩事？

推

push

蕭生講過暴動好難搜證好難告得入嫁

推推

Push

一推再推

幫推

你要影片做咩？
證明佢有參與暴動？

証明你有暴動？？？

想證明自己暴動?
定係?

以前可能係囉
依家你在場斷正都已經可以話你有份參與暴動
蕭生好嘢

Push 希望冇人影到

要片做乜9？
樓主係咪俾大sir屌爆一定要搜到證據？

pls help

ＰＵＵＵ

甴近平

求片係咩事
搵證據入手足？

pish

拉

推推推

推 9月29日 金鐘要片

推呀 手足

Push
要片

.推

當人on9剪 dllm 死黑警上黎搵片

721 831 101 1111

Push乜鳩？要片證明參與暴動？

推你老母
暴動要片做乜鳩？證明參與暴動？

有無over my body撚解釋下點解要片？
好好奇
証明佢路過定俾片人入佢？

推！

成班用撚下個腦啦推推推
佢當場比人捉住
你仲比條片佢對衫對鞋
真係弱撚智

告暴動要片做乜

屌你老母個正皮數班狗真係拎左好多ACC

你要片做咩
證明佢喺現場？

拉

負評撚出嚟講兩句？定係比我講中咗嬲嬲豬？

好撚醒各位，屌你老母死黑狗

Pish

推一推先！

睇下幫唔幫到手？

有冇人解釋咩情況要片
咩情況唔洗片
成日都有人話要片

樓主黑警嚟？ 要片做乜

推乜尻

On799
樓主狗黎
大家咪撚俾片佢

樓主可能係其中一個

樓主係轉貼架，被捕者關注佢地需要

一早講過疑點利期歸於被告
根本唔使俾片

轉貼咁都要睇下求片者嘅可信性高唔高先得架

正常要告你
佢要證明你犯法、係現場等等

用常理諗，今次手足係無理由比片證明自己係片中人。

有時話告襲警，根本無，就要片證明自己企定定，係比人拉出去打再被屈。

所以常理咁諗...囉！我諗...等法律jj補充。

除非段片 100% 證明到事主係路人咁啱行過俾狗咬
否則根本唔需要片
叫狗自己搵

被捕者關注者可信性都唔高？

雖然話法治死撚左 但一向收集證據都係控方責任 辯方係無罪假定 咁比片你做乜 樓主係控方

😡😡😡😡

除左俾人屈襲警， 根本無幾可要片
暴動最on9係你身處現場都告得到， 即使你真係100%路過俾片等於害人

唔會忘記，繼續返工

仲推緊 真心咩

要片證明手足係現場？

幫唔到手 唯有幫手推

拉啦

推!!!

喂 而家你係暴動現場咋 你冇參與啊 你唔使片 只要乖乖慢慢過庭 捱過佢 而家基本上非法集結佢就預咗你一定可以踢保 所以全部當日曾經你附近有人係有叼一支汽油彈 或者有人叼一舊磚 在場所有人全部都會告暴動罪 然後再帶你上庭 因為法庭保釋係冇得踢 煩撚到你一兩年 又少咗班人出

Agger, 一直都諗唔明
定香港改咗好耐？

睇定啲先
拉

求片

正

係咪事主既律師要求片先
除非手足真係乜柒都無做先要求片
睇定D先

陳同佳係最灰禍手，拉鳩埋佢

p

邏輯d諗
班狗自己有片影到事主有行動 告事主的話
咁關注組求個條片係要影到事主係其他地方丫？
定係要影唔到事主既片？

如果我手上真係有條片係影到事主係現場
我俾條片你做乜鳩？
你要條片黎做乜鳩？

拉
暴動要片證明喺現場做乜鳩？

咪亂推啦

見到視頻都知咩事啦
要片告手足囉

樓主狗嚟

講要片嘅都封得
唔係狗就豬

幫手一齊推

片你老母臭閪

手動負皮 拉

PUSH

樓主狗黎..

暴動罪本身個定義就好on9

成日都有議員話要片
我都諗唔明點解要

推啊

你睇下仲有班傻仔一味就淨係識spam推
完全無諗下啱定錯

唔撚信你

推黎做咩

咁就不推文回覆 由佢沉

我都？？？左

你話被警咬就話

參與暴動 要片做乜鳩...

片啊

呢個po好多狗

Push!!!!

食屎狗

拉 要片做乜鳩？
證明佢有參與暴動？

tui

pish!!

咪撚on9，推之前睇清楚先喇，咁樣同2盒thx有咩分別

Tui

要片做咩？

佢哋咁答我都想知係咪會幫到手足減刑/打得甩

@youarenotalonehk_evidence
被捕組搜證部有大量寶寶需要證人 / 片 。大家可以幫手，就算你唔係影片持有人，但可以搵下邊個新聞公司、邊位記者拍攝（可以email去間公司）、大概拍攝片段時間點，比埋link 搜證部admin。唔好放棄手足
🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤🖤
@youarenotalonehk_evidence
證人方面，現場咁多人一定有，只係自私怕事，點解睇到要扮睇唔到？或者甚至唔識用telegram所以唔知要徵證人。大家可以copy搜證部既po去唔同社交網站，順便呼籲人用telegram，已經十個月。

老老豆豆 係被屈襲狗先要片
暴動要片做乜鳩？

sor9 追完post 拉

救下手足

想要片告人姐，大家小心

up

大家追下post先再推啦

要咩片唔通影到佢dum磚頭又要俾片出黎咩，先唔講依單野係咪真係要片，都講下有咩片唔po得呀隨時害撚死人架

自己睇下第一個叫唔好俾片嘅係咩人啦

pushhhh

洗定屁股

香港法治 有。。。。。

同意 狗自己冇片要問人拎？

Sor9 追完po 拉

係都係手足嘅律師要啦

要乜撚嘢片呀 拉

就算畀片都係畀手足本人或者代表律師啦 點會畀第三方啊

Up

麻煩大家推之前諗清楚個po先，小心好心做壞事

冇證冇據話人暴動

Sorry! 請勿推！

係喎sorry 岩岩訓醒

3月13都過左好耐啦啵
btw 推爆佢

如果你當時在場

關注下 又岩 做咩要比片證明冇做過

對唔住我只係想幫手冇諗咁多

係我冇無用腦
大家唔好再推

都話咪撚推

拉你老母 要片做乜鳩？
證明佢有參與暴動？

pushhhhh

望吓樓豬pin咗乜
淨係識盲推

柒頭 望吓樓豬pin咗乜
淨係識盲推

要片做乜鳩？
證明佢有參與暴動？

望吓你個名 要片做乜鳩？
證明佢有參與暴動？

正啊

大大力拉